FIFA20 Ultimate Team 討論區 (289) EA彈出彈入咪又係要我中99

點夾70chem呀dllm

lm

icon

過十萬既全部同我收嗲

Icon

求其淨兩個聯賽咁夾CHEM

而家開普通PACK的話係咪淨係得ROTW TOTS?

Yes

屌啱啱狂跌嗰時51萬放咗隻sancho
而家又上返58

開咩

做咗嘅有冇得再做

震倉

no

無

打dr刷任，上左d5就搵唔到人

祝各位巴打一齊贏EA

咁撚多mane

哈哈哈哈哈

我好開心

法國公廁

抽完。。。 sancho

重複sancho...

唔敢讀住 驚讀完over qualify
做下野先 長遠想走

pack weight 閪冧左

唔會有野賠 唔洗諗 臭閪game下年真係未必打

真係賠都唔會咁快手啦
但sbc rating Chem 都無變就應該不了了之
點解收番都唔會解釋

睇Twitter 個個都話未收之前開sancho，點解我會開到Alberto

83 84頂曬價走曬

無呀屌

姐係你本身應該中貴野

哭能咗 dllm ea 嘥鳩我時間

🇳🇬🇵🇹🇮🇹

中左阿諾
轉用阿諾定繼續用rttf mbabu好

想點呀

今次咁撚光明正大話人知個機率random係呃人
算唔算詐騙

我都想要辛祖呀

想Qs 中重覆

你地頭先無做

紅卡加tots pack加guaranteed pack
淨係中過呢7隻

twitch文尼放題

我都係，佢人人sancho咪好，我中sancho已經會好開心，佢地中sancho又屌又剩

飲完野 滿心歡喜做下
好野 想中文尼 又要買

係，天意

Luis aberto

好多mane sancho

我都想要

我alberto呀屌你地

你有5m在手買咩都得啦
btw不建議買TOTS屁玩

咁買咩玩好
可能星期一買算

Untrade有 reus/sanchez/bencma/ramos
不過好似係好難連

屌 以為包ben

想玩乜 就玩乜

賓周Sancho=okay
其餘9件都係L

W or L?

好撚好笑

TAA Carva都 okay....
兩隻都咁平買都買到
用一隊89換佢兩張係lose la

等中鏡花水月

依家開直播有咩人睇
飲完酒岩岩先返到 唔太夠喉

無德甲陣

想比人屌就叫鴨

醉醉地打幾場
試下會點

哇你用哂成世人啲運氣仲問w or l

又係中Hummels

屌你老母你係咪攪笑呀

有啲睇stats就勁用落好廢

中hummels
仆街

哦

係呀 肥料黎
唔祭正契弟

迪布尼都去到big dub cat呀嘛

真 張圖好戇鳩

咁你又要問 又入唔到隊 仲唔qs？等咩？

屌你仲可以點solution呀

原來fifa都有黑哨屌佢老母咁都冇角球

魚蛋論表示寧願佢唔賠

正常實退卡
唔退應該畀人告

有邊次告得成

我出左賓周馬
還番隻小花/ben爺/麥包皮黎

臨棄前一抽 意甲alberto 有緣再見大家

之前次次都有退返 ben sir嗰次又有 紅卡派多2-3張

其實搞咩 我中重覆 賓周喎

其實咩事 點解退卡？

點解ULTIMATE TOTS PACK 抽到diego carlos
係咪on9

原來係咁

佢出咗個sbc之後收返 再出過個

賠返隻sommer比你啦

岩岩發生左咩事?

幾時
抽起sbc前?

除非有得做多次ultimate guarantee
唔係退卡對我黎講都冇乜意思

屌你老母中sommer
每星期個totssf sbc都出龍
垃圾EA

究竟有咩巴打睇緊
醉. 愛 FIFA
醉住打 40MS 痴線

Stone左？

我都係 唔駛灰心

唔知 問係咩巴打 無人理我

退卡應該有得做多次

我張sommer有冇得做多次
屌 已經中過oblak 再衰d中埋sommer

直接叫我棄game
神軒

我都係

唔怕 有大家陪
我直接中隻硬吹賓周

但係有咩唔同到？

祭落modric

pack weighing 唔同 之前好似話狂出sancho

咁樣all in 落kdb到好無 定係平均分配好
隻施華同lucas都未砌

屌你老母夏薩特巴中賓爺

有冇其他選擇呀 施華應該一般 建議你搵吓d食評先落手

Adama係5 chem後備先有神力

同埋你筆直大概有幾多

美斯個頭搞咩

而家得1.3m
儲緊錢

今年完成玩唔到爆機卡

咁好d？ 如果唔夠錢就用返b華唔打451

用過賓爺唔明點解貴到咁，無理由貴過牙朗

易用 放狗係咁跑 + 5腳
全Game最強4sm5wf
仲要成日撞返個波比佢

同一樣的數值不一樣的體驗

我其實有砌到哥列斯卡
您會唔會放埋佢落場

屌你老母曉武士

打埋呢個wl算 好嚟好去

我會用哥列棄essien 除非你分工好清晰一隻主守完全唔上腳

Essien 未出tots之前已經出出地事 依家過半場佢拎住波係直頭會做咗炸彈 肯定甩然後輸反擊咁濟

但佢改完我都係出sancho

六合彩都會有人中

中賓c馬算嬴定輸 入唔到隊

仲以為有得抽多次

唔知ea會還返啲肥定係送多包

冇送多包暫時

辛祖放題都係冇我份，究竟做錯左d乜

法國！

Ben!
zema

都好吖

見到英撚國旗
又見你地個個都中sancho
諗住我又中啦
點知都係出神軒

咪又係祭
不過叫97rating

咁灰？見都有巴打話可食用喎

冇位
都唔勁

岩利

我啱呀，交換啦，俾我隻阿諾你

on撚9，成個ultimate tots我剩係中咗軒，佢老味佢就出隻軒比我，我應該一早估到，早知就放軒落SBC度算，真係寧願佢比隻summer heat我

都好，提早棄驚

都好
拎番100k 就算中利雲咁都咁話高大中鋒 除非有ibra唔係得阿朗可食用
其他都係祭
望到條垃圾賓周更加憎佢 抵佢比人逐出法國隊

全年ut post樓主立flag好似得我真係中

屌你咩ea 比隻sommer我都好

除左99利雲仲中左咩呀？

利雲打cam應該唔差
St就不了

係打邊囉唯一出路

90萬嘅時候買，唔啱用，50嘅時候蝕放
宜家又返嚟

麻雀回來必有因

jacklonglok 贏3：0咪又係比我反杯
第一球已經開始做齊閪野
搵一搵原來仲有前科

依家cam用緊dybala 覺得打cam 4/4都好夠
之後想撚下小花

cam夠用
小花仲勁

用慣咗5腳ST佢冇位出

🇪🇸
RB

夠唔夠薑今晚出多次比我賭啊

應唔應該為左full chem由達屎轉allison依加龍門中堅8＋7 chem

今年真係開心死

一個星期2張99

其實有無sommer都好
唔duplicate 已經贏左ea

你玩撚埋我果份

都好呀
好大機會用到 有整witsel就好易入隊

Allison 10000 chem都係廢
你實後悔

之前有個巴打好似話自己咩pack luck之神
唔好唔記得咗我

朝早真係無人打機
場場都要搵廿分鐘，搵場仲耐過打

WL俾左人打 剩翻既要自己打了

無整witsel
諗緊10chem 迪馬定7chem sancho打邊好
年年都唔中大獎 下年轉ps4打算

無聊由Fifa16逐集開返ut隊波出黎睇，最好J都係19

16

17

18

19

Sancho放題之後我隻sancho即刻完咗保鮮期

上年大家肯儲下肥，都一定撚到神獸icon…
今年連掂都掂唔到

中TAA 連Sancho 都冇痴線

榮譽主席...

有無高手幫我砌到100chem

最慘係連pack luck都冇

Ovvy 中屁
YouTuber 加乘

有冇人發現送多咗一包

派左pack

尋晚快快手做咗嘅會多張RG ?

會多張carvajal

收唔到既

尋晚收sbc前做左
而家派多個ultimate pack
無收返尋晚上左個張
無派番submit 左嘅squad

瞓之前開Sancho滿心歡喜
瞓醒佢開多隻俾我

即係有兩張ultimate

頂早知尋晚快快手做咗佢

luis alberto，多隻肥料

算啦咪又係sommer

琴晚中完mane 起身中多隻sancho

哩包補償嘅應該機率9成係右邊嗰

屌 中taa

中Oblak
又有肥料

中軒

今朝先做個sbc

琴晚即做中TAA
2nd chance中神軒
我唔撚係利迷呀大佬

我都係
不過算啦都冇乜意思
抽埋星期四都應該正式棄驚

轉會

中vvd可能會轉

係咪尋晚放漏咗是但一隻/放多咗隻入個pack到先收返

又中卡華積 ...

點解早做就多一包遲做就無？

好似有人中Carlos

咁要轉英超果期已經中左

一出即做黨又贏

EA真係好撚仆街

上年sancho，今年西甲，尋晚個pack
全部都冇我份

有補pack wor EA
正評此cm吸99運

屌那星又中多次卡華查

Ea補番個包
今集第一次中巴西LW

仆街死啦EA
1點幾準備交squad嗰陣disconnect
依家又冇咗一包

尋晚明明1點諗住做
點知掛住打諗住贏多場14收工
點知一直都贏唔到結果打到2點幾先14勝
但個sbc已經收撚起咗

唔明個logic 屌好唔公平

Duplicate untrade carvajal
睇撚住我有咩黎派
Dealm

Ultimate totssf guaranteed 350k 抵做?

Allin都得啦，都game 尾

重複kdb等緊你

有齊99個幾隻就唔做
少一隻都做

總結一隻mane一隻sancho

想睇兩隻99

今次得佢自己知自己後面衰咩

無lala收番

on9同琴日出同一隻 屌你老母

屌 個個都99 kdb 98 neymar

上面有人中Neymar

第一包個pack weight 有問題，咪送返包啱
之後無問題，咪唔送

佢有得repeat我倒晒成個club落去

Mane+Neymar

Oblak + carvajal

雖然我都有pack，不過好唔fair

Pack weight再有問題都好
89rate70chem早做有兩個機會
遲就得一個機會
已經好唔公平啦
上面都有巴打講一mane一sancho
咁叫有問題？

送多包咪又係出垃圾屌你老母一包sommer一包hummels仲要兩張都重覆我真係多撚謝你呀EA

其實係，依家係多咗包，好心佢就大方啲全部兩包算啦

想你玩德甲

中左 朗 花 屁 包 ben爺 kdb vvd 全部出街比車車死 比狗雞姦

由佢啦 你話兩包都我咁中同一隻咁點算

係 一來一回
第一包中左好野 再整多隻

點玩

Pack weight 根本係好含糊嘅factor
淨係付出一樣成本
一班兩包一班一包已經唔公平
已經無需要考慮入面係咩野

其實同之前紅卡個logic一樣 佢唔理你實際抽到乜 總之係有問題時段抽左就補返俾你

有種俾 EA binc 既感覺

不如中以上任何一隻 = 死一隻黑警
心理平衡好多

發現你留親言都係講呢啲仆街野
Game黎乍懵撚

你比車車撚死未呀屌你老母

中左mane

西甲紅卡同ultimate tots pack都lam到

本身有人中好野 有人中廢野都唔公平
有d仲要2隻99 全部死全家

上天俾左指引你

買左benz新model未

實有人兩隻99

講下啫 真係死到咩 on9

冇錢買g53
但好撚型

3包deluxe 達史 adama 謝拉特摩蘭奴
2包ultimate hummles sommer
5張加埋都唔撚夠550k
有無人差過我？

最弊今次初初真係唔係好知佢衰咩

去7-11買左包過期奶，佢會換俾你同收返未賣個d
但唔會係人行過有買無買都派

真心可以棄得 好撚慘

deluxe: t.silva de vrij oblak
ultimate: Henderson
陣間抽埋就知會唔會衰過你

Ching 我以為oblak carvajal 已經好閪

1st pack 卡華積
補中 Sancho

照棄

EA提左你兩次

快開

就end game仲堅持個個星期玩應該得返
1）課長
2）Pack Luck之鬼
3）毒L

正評左

Mane sancho可以唔post

一街都係

哩到大把1 3

我認我係 3）

無卡做

唔使心癢癢

比喻唔錯

所以下次（有下次嘅話）有理冇理做咗抽埋佢先

完全冇可比性囉好冇
有啲人差一下㩒制就搞掂個sbc你唔講？
況且壞牛奶你起碼會講返咩事先，而家無啦啦咁就有啲人可以多咗包，EA仲可以唔講返咩事
咁樣叫公平？

供到但我冇車牌

個世界有幾時公平過架

過期奶呢個錯誤例子喎
過期奶=入面100%有問題
對身體有壞影響 負資產黎
而家講緊第一包有d出錯野
已經唔係100%
就算開咩都好 都始終係一個機會
好運咪中多張正野
衰極都有張高肥 唔係負資產
咁咪唔公平

唔係想罵戰 以事論事
仆街嘅係EA

多謝EA呀

dllm ea
唉個個多一pack
仲要出mane neymar sandro
屌我都好想要mane

真
但係而家EA係制造緊唔公平，而唔係嘗試去補償佢嘅過失，嘗試去達致公平
我覺得咁樣屌真係冇乜謂，但咁樣都仲要護EA真係睇唔過眼

大家屌既目標 瞄準返EA 一切都係EA 錯

其實犯錯有賠償俾受影響嘅人，就會有人覺得唔公平
全部派就會到做左嘅問我第一包有問題，點解唔派多d，之後loop

我只係嘗試按商業常理去解讀

又唔係出錯requirement

除左中左唔係ultimate pool既人 其他玩家真係唔會知咩事

無la la俾多個機會早做既no cost咁抽

個cost可能係捱夜

今次做法同上次西甲一樣 我又唔覺有咩問題

唉 兩次都無我份

你啱
轉做産品批次有問題，無回收，只賠受影響人士

結論，應該回收

Ea

唔係護ea
係想屌得啱道理，啱啱有巴打糾正左我個例子

我幾時屌少過ea

Sancho打中間既話st定cam好

咩叫唔派多d，一包咪點都夠，講來講去都係嗰一包嘅問題咋喎
同埋講到尾，一開始個負面影響根本唔存在，大把人第一包已經中好嘢
中唔喺個pool嘅人咪淨係賠俾嗰啲人囉
overall咁睇就根本佢唔賠仲好過賠

今時今日仲多謝ea等俾人屌啦

可能佢都懶得再揾果D人黎

第一包賓周，等二包包皮

第一包賓周 第二包都係賓周

大家仲討論緊第二包問題 你仲多謝EA

收sbc前做同後做，兩班人有意義上嘅分別，收到同樣compensation 點都會有人覺得唔公平

第一包中乜唔緊要，點都有人中sommer 無中屁，個pack一定有事佢先肯收，佢唔解釋我地齋討論都無結果

車可以唔使自己渣既

你快d check下自己條賓周仲有無包皮

如果抽到Carlos 係真 其實都唔公平
本身個pool講緊得20隻 你出sancho係1/20
琴晚講緊既pool可能係100隻 你出sancho係1/100

你一早抽到Sancho 係你好彩
回收就無可能 抽完即做sbc 你點追
無得抽第二次當唔好彩

EA我屌都你老母

same

你成日都中

又係Tap in個下？

今次加時射緊12碼
被選中的ac

我覺得佢補翻俾出錯野既人就合理
宜家講緊係一個89rating squad 好多人係用矖全部卡去整
宜家出多包其實對後整好唔公平

利申：今朝起身先見到sbc

尋晚sancho
今日lewan

覺得最好做方法就係 琴日出錯既pack 送比全部人 之後又補番比一早做左sbc既人 一個改番岩既pack 咁就應該最公平 但係ea咁孤寒

我屌....一隊89就咁冇左

我唔係1 同 2

2都好多
e.g. 司XX

多謝巴打提醒

deluxe: t.silva de vrij oblak
ultimate: Henderson 音樂比利
有冇人衰過我

我究竟得罪ea乜撚野
個個又包又剩 我就duplicated企撚左係度

我都係中依張, 之前已經有張紅卡

我呀
仲要祭左de vrij落guarantee ultimate pack

呢張我前後中過3次
個pool咁大 做乜撚野姐

唔開名

不過某會然幾隻99咁中

即刻收手唔submit

人地又文尼加利雲
我兩隻夾埋都無文尼三分一
真係多謝您呀ea

dllm, 今次真係反cup ea

統計下 司xx巴打今集課左幾錢 計埋coin

一次開2pack?

打WL見過有人有紅卡包+牙朗
然後同隊有齊ultimate totssf靚卡

抽啦 最後一次賭贏ea既機會

ea夠膽就出多次，我唔信三次都係垃圾

Deluxe贏左la

琴晚vvd, 岩岩sancho

人地個個開sancho我就得件神軒
依家送多包又係垃圾

唔好問啦
傷心

Exactly

如果又三連出都真係正

Carvajal TAA Henderson immobile
Oblak

其實呢家呢個方法係最好，點會收pack前無做會比Pack錯既佢地，唔明有咩好屌
D人比左錢抽獎，抽完出黎發現個箱放既野有錯即刻收番，咪賠番一次比抽左既人，唔通無比錢抽既人又比佢地抽錯既箱？

D獎虛擬ga 唔係實物 邊有得咁比

比我抽2pack咪又係中垃圾

即刻嬲嬲地買左隻半價人中黎玩算 順手del game

點同
早做有兩個機會
遲做得一個機會
解決方案咪令到所有人都有兩個機會
咁先係公平

補返個包中taa
有perfect link 之前隻神軒

點樣公平法

中垃圾係正常
唔需要嬲

遲做既俾番第一個所謂有問題既pack 咪公平

大家付出一樣
然後有兩包
一包所謂錯pack 一包正常pack
咁咪公平
望下上面錯pack都開到好野啦

假設無時間成本

早做既我捱夜抽卡華積 谷住條氣訓唔到又點計

沒完沒了

可能已經replace左個 code

我咪咁講
上面好多位抽有問題都開到好野

今晚有冇fanny 想試新卡

Sancho mane放題

屌之前紅卡出錯啲人都攞多兩張啦算啦無法理解ea既on9

咁不如叫EA直接出好野俾遲做既三選一 公平

錯pack仲要係好野機率高咗

中阿諾，完了吧

冇玩1星期，隻94 r9 係人哋前面10幾碼都可以比人後追🤢

不過我唔buy公平既

以EA作風今次已經係皇恩浩蕩 算係咁

比理據說服我好過啦 你咁樣點討論

sancho放題

早做咪皇恩浩蕩
遲做呢

雖然我兩包中神軒加音樂比利

睇Inception 直頭叫sancho sbc

早做就2包 屌你老母

你唔好彩極都好過我
遲做嘅得一張

屌你老母raymondwan510
我中撚曬鉛任你入
你就球球full replay 衝鏡
送OG 都要full replay
PSN又熄message
問唔到你點解咁串
咁就放上嚟
睇你有咩想講

350k 2個機會

屌你ea終於中辛祖

我寧願唔要依兩張抽多次算

垃圾 我抗議唔撚做

早做有問題咪賠番包正常，遲做個包都正常點解要賠包錯既？ 其實出面有邊到會係咁？定係我太井底之蛙

個精神係賠償

邊有得同人講賠番個早做既機會你

佢可以答你咁又唔早做 早做我實賠

第二包

鬼唔知
一路講緊遲做嘅少咗一個機會 咁咪唔公平

討論解決唔到問題

停止討論
回歸暴力𨳒尻EA

有immobile同Luis Alberto
依家啲sbc係咪唔抵做
諗緊整唔整隻8 chem保定頂史摩寧

咁咪剩係賠中咗唔係ultimate tots嘅人
又或者遲做嘅多返一包所謂錯pack
大家付出一樣點解機會唔同先

抵啦等埋朋友一齊開

第一句唔明
我想講我琴晚係做到submit
先話fail to load跟住就無咗
咁算點先

我第一次係做完submit唔到呀

2張卡由
94->92
81->83

其他卡不變

89rating 可以跌到88

乜logic

個重點係賠償

無submit 就係無submit

唔好咁啦 你趕住隻99 朗衝E 咩

ultimate
benz benz
deluxe
唔記得 唔就得 沙拿

過coins

佢計rating係唔知點拉
唔係total咁計

咁咪賠囉 點解有d可以兩個機會有d一個機會先
都唔好講話第一包中好野 衰極都多張肥
我唔係為拗而拗 係講件事嘅公平性

Deluxe: upam ginter hradxxxky
Ultimate: carvajal hendo

唔好理佢啦 講足幾頁就係因為人地有多包抽自己無

見人地過coins 要食d訓練卡落去
佢咁都認到邊張

89 gk
Hakimi
Varane

Oblak(祭oblak)
Carvajal (untrade duplicate)

一隻varane就閪番兩次
好期待星期四
Feel到閪到要揀row

呢度應該都無人衰得過我同你

upam已經值錢過我兩個ultimate夾埋

想有數學天才破解下
真心想知點計

鐘意用個cb上去搶波
militao定保定好用啲
定係依家其實貴得濟唔抵做

Ultimate出前幾個鐘做deluxe
比隻hardecky
1點個陣即刻掉番落去

約好時間，加埋chem，再穏定的加埋training，其實唔難

啱時間又cm
都得嘅
搏d囉

個bid price又高
實乃野

補圖先

標波而家一定係Marquinhos
打多個防中咁

Keeper 同santi/brazil仔

現實佢有時都打防中

睇頭射12瑪真喺好撚On9 我現實都唔會睇頭啦屌

Duplicated神軒

其實ea出錯，不嬲都係咁做法，又好難咁入佢
都game尾，唔中未唔中，中左未又係玩多一，兩星期，唔洗咁執著

利申：尋晚冇做，中阿諾

連唔到，要西甲或者英超，德國人都得
張馬昆用過都幾勁
連到嘅我都買

我都係碎hradxxy唔玩德甲又雞肋

你都食得禾米多

其實係第3張神軒

Same多謝ea加速我棄

打邊10chem迪馬定7chem sancho好

妖，以為自己都係幸運兒
一開咩都冇
嬲嬲地QS左隻重覆賓周先，篤眼篤鼻
成個月冇upgrade過隊波

咁無乜好揀
有錢買拉膠Carlos

唔好做militao，廢左
Boateng 都勁不過唔算係標波型

EA唔啱變咗遲做嘅唔啱 梗係唔使講啦

保定夾到chem必做
勁撚到癲

問題係個pack已經係變番正常，唔關遲唔遲做事

你都可以早做
個個人都有機會早做
有咩唔公平

專登拎350k抽隻蘇馬 好撚不智

Carlos差十萬到
咁可能保定算
係驚用咁多肥整同細緊無咩分別

保定比我掉左去做ultimate

遲做包野都冇問題 賠咩

入超市 mark 錯價 有人買左 佢發現後改番

你 blaim 佢要用番個錯價買 唔係就唔公平賴死

係咪呢個logic ?

岩岩半場都冇佢rage quit
冇追po唔係幫你衝返佢

你禁講個討論更加沒完沒了
人地又會話佢要既機會 明明大家都係submit 1個squad

Deluxe: 達屎/sommer/ de vrij
Ultimate: Alberto/ benzema (重覆)

我估到晒今期六合彩開咩 不過last minutes 忙緊買到一半佢話關門

馬會點賠先?

抵啦𨳒你

對番入球出場數 合約數 好易搵到

dllm ea 真係痴撚線
連續三場送12碼
16上17咁撚難

一早棄左 係每晩都入去賭一次only

咁點算先

我fd個fd 紅卡全部top tier + pack中 moment zidane

咁馬會又唔會無lala 拉閘封艇唔俾人買既

not bad 可以套現了

你隻朗

算啦 抽咩都係咁打
都就黎完
公平唔公平大家既著眼點都唔同
有人著眼 你自己做得遲
有人睇係 大家都係付出咁多 人地有兩包？
有人話 個包調返岩咪做 點解要比多包你先

你睇下

有冇方法full chem
中前場除左kaka全un吹

通常都係啲fd好運
不過佢哋又無點曬命多謝EA嗰啲無乜所謂
係有次個fd中硬吹toty vvd之後話入唔到隊早知qs佢差啲俾人圍

除咗晒卡有咩意義？屌你老母啦

佢應該係網上買之後個網慢落唔到注果d

都就完game 威一兩個禮拜

加一

真心問

知自己咩料 咩卡都係咁打

Carvajal + alberto

識砌呢個陣 但又會唔知點full chem

油雞囉咁
或者saul換隻icon中場

有c朗抵俾人屌

搞到我又想晒下
真係諗緊點砌 冇得買人好難夾chem

我條左路要8chem

full你老母chem 咩

唔好

我仲記得你隊lw

細力啲

中 immobile
屌你老母EA

琴晚連哥列都掉埋落去
Submit個下覺得自己痴左線
係估唔到佢之後會出事補多包

可能佢想俾人圍屌

又rb?

根本風水account黎

睇淨contract, 健康，played match, 淨餘時間
好易確認

兩個禮拜前我記得我問過紅朗 紅花係咩感受
依家明明地

獨孤巴 有人揾你

25g 16w
應該上到17掛

ea is on9
你贏個陣d人走位smooth到
要你輸d人重鉛到
明明有d隊有得打

有冇人琴晚早做但冇收到第二pack

我地一齊玩一個ac會發生咩事

幾時多左隻朗

琴晚第一Pack

Feel到唔對路 要再打慢d 好D

等多陣都無就打電話屌柒ea

咁重本打IDD

我都想上下玩朗包尼

ea 要打電話先做野
online會hea鳩你

完成精靈圖鑑

你走啦 我唔想搞大你

想買番迪莊番黎用
同埋唔想用迪馬利亞正選
有冇咩陣可以砌到atal/sancho入去正選呢
砌極都砌唔掂

唉尋晚訓咗無做

Hakimi

就咁Di Maria 換atal law

又要睇一次

中Sommer

可以做david silva/ totssf deluxe
二揀一揀邊個好

以後識玩了 有reward有guaranteed sbc都一出即刻做

最好解決方法咪人人都兩pack皆大歡喜
但EA點會咁好死呀

Any fanny? WL前熱下身

都得
應該7 chem atal都好過迪馬好多

後

再拎hendersom做silva

中99仲上嚟問點夾chem真係搏屌

迪馬sub出嚟勁到癲

曼隊又多個人用

未簽唔用得住！

依家開機 add你先 利申金2料

放左入隊頂Best
前場多隻5星sm

尊重翻 人哋車迷嚟

正解。其實如果ea收番著數左果d人張卡，又係一大班人嘈。

係 其實logic好簡單 未抽嗰啲呻兩日就會唔記得 如果尋晚抽咗包屁嗰啲俾人收番 我諗過幾個月都仲講緊 ea有排煩 最公平係每人派兩pack 但ea有咁好人一早冇人屌啦

原來仲有一包deluxe 未做
放埋隻tots griezmann
落去做好唔好

個pack 係邊度可以拎
尋晚我抽撚左Diego Carlos

岩岩做完中Sommer

可唔可以俾多個機會黎

真正中伏嘅冇pack攞
EA

無咩可能你唔係搞錯開左Deleux

其實係咪抽錯deluxe
如果係ultimate真係幾離譜

唔知點解好唔鍾意佢
要sub都sub sancho出黎

唔離譜點會收番個sbc 仲送多pack

做錯sbc

咪係囉
機率嘅嘢你補償嗰包點set都得啦
反正都係Sommer
但你送多包大家就冇嘢可以屌你

九成係

Twitter未見到有中pack 中out pack 人

迪馬除咗wf勁atal好多 手感似cruyff

唔會收返
因為可以祭咗/QS咗...etc.

442 rg messi 打rm 得唔得呢
為左10chem 迪莊

做第三包deluxe
屌你又係hardecky
三包deluxe入面連續兩隻一樣
Cls EA

icon龍門有冇推介俄佬定雲達沙

生日世三

射穿網？

End game
唔用就咪撚留喺度，一定賭爆佢老母

除左 moment 雲達沙試晒

Moment 耶辛 最廢
Moment 列文 舒米高 正常

高rate肥好平者
唔駛祭基沙文呀嘛

結果係出第二隻hardecky
好彩ultimate 兩包補夠數

佢射波下下大大力ban, 呢張卡係我今年玩過最好玩嘅其中一張

無撚你
我連中2隻ocampos 撚左2次

我都好like佢同萬人屌bd griez

thanks咁應該買雲達沙了WL對過 撲撚左我四五球單刀

琴晚砌完開oblak 今日ea比返張mane我哭𠹌咗

一張TAA一張音樂比利垃圾EA

中 曉武士

以為射出界

開完行開 離完見卡面黃衫

以為多毛毛

點知Sommer

中mane

咁多人中mane
deluxe中重複oshimen 我
這些機會……

呢個ac第6隻卡華積

都話呢隻好撚柒勁

佢打少個入我波衝鏡full replay
認真打 衝返佢5次
爽唔爽呀jimmy

97

fit撚到呢....ea

望完你得啖笑

開台打下機

原來補返pack
屌 咪又係開垃圾

Luis Alberto

嬴土豪隊個感覺好爽，正選moment古+真朗，後備moment油雞，真一隻等於全隊
隻油雞真係好勁

Ben/賓周馬

如果打防中
Kimchi 定韋素好啲

乜你s setting咁有趣

TAA
Kimchi

90分鐘隻防中好似2012歐聯決賽蘇保迪咁收步
搞到比對面絕殺

牛蛙 同 Modric 打雙中場中係咪唔太建議？

又唔記得不推 對不起

有女仲打FIFA

92,93包係咪冇咩分別?

再好撞D

無特格較過

屌你老母啦EA
都6月中啦

你比隻C朗我中 我都唔知玩得幾多場
當回報下玩家得唔撚得呀

咁都要閪機率 仲要擺埋d Sommer hummels Henderson Oblak 入去

你老母比狗屌啦

點解隊隊啲卡都咁勁

比多次機會高華錫 , henry prime 試食下
st / lw

已經中好野，仲要曬女，簡直罪大惡極

頭先果場仲咩唔換人衝一段
單刀唔入，一陣就輸多球，好ea

我指下面無咗兩隊人名

睇得清楚啲嘛

dream of a team of 卡華積

蘇超享利好撚勁

上個禮拜 20-4 > 20-8
今個禮拜 20-4 > 23-4

最尾中柱

好慘，補都補唔到

EA

19g10w唔打了
希望聽日贏到4場

輸呢的真係屌柒ea，個個星期起碼輸3，4場呢啲波

Keeper

可以聽日打真好，我而家20g11w，已經唔想打

黎緊紅卡會有啲咩抽

加油差3g 就14w

星期日都未過啲卡蝕到仆街

原來有人話早砌左 但未開 之後無賠

屌公司杯輸左
打到第三場先發現用緊以波為中心轉人
一下標慢半秒就gg

有冇人琴晚冇做ultimate guaranteed
依家見到完全冇心機做

14/18

Tots mbappe=1:0入場

做左 開埋sommer

即刻機都晤想開

做埋仲無心機

會呀，直接收番個pack ，好似紅卡咁，未開既話佢就直接收（又講呢個topic引戰）

非引戰

真係唔知 以後老閪都即開 一路都無睇animation 癮

痴線 無落過腳又屈我一場

唔show名我睇唔到邊個打邊個有時miss chance都想睇下邊個做左敗家仔

第一球個keeper做咩

蝶巴，想熄機未，好惨

即係真係同送多你幾十萬無分別

啱啱同隊土豪打完場加時，個人散晒，今晚再打，睇緊其他巴打玩

中撚左兩隻唔等洗真係比錢你洗咁
等有咩sbc即做

刻意輸兩場 依家+2易打D嘛

同送多隻硬吹duplicate廢閪無分別

呢個心態好

連allison都上身，驚唔驚

我棄左WL, 平日晚收工玩下DR
星期一買隊星期六賣隊, 真係多三十萬用

公子獻頭

不嬲打17w要頭10贏5/6
快活人生

唔掂 高華錫真係
一於賣哂佢玩MANE

真係好撚嘢呀屌你老母
我個frd 就買左vvd，禮拜四就出張紅卡vvd俾佢套現
我紅卡賓周馬(全隊波唯一一隻ultimate)，啱啱開ultimate pack又係中返佢啊dllm
Game尾回饋下玩家得唔得呀EA臭西狗

未聽過會收返

我係做咗submit唔到 都係差幾分鐘

ArmchannelFC係sony

係 諗起勁大機會連sancho都中唔到..

yes

入球波洗唔洗又慶祝又睇點入

衝足三球cam

你打緊WL定rival
未必係佢打緊架 佢都L1R1咗好耐

Again and again

WL啦 入佢一球先都L1R1左 跟住開始睇

應該未必係佢打緊啦
上星期佢都話最後一個星期
我諗佢都唔會打兩個ac啦，要打都打返佢個主ac

勸你及早棄game
抽唔到好野又屌 比人script又屌
玩到咁辛苦 不如棄game唔使受EA氣

上星期直播有打佢 都正常識skip

佢就算唔開台，平時撞到佢都次次skip
上年佢打KC club個公廁ac，有第個西人係咁衝人鏡都入咗Sony數

下年就一定唔撚柒玩，見有ultimate抽玩埋呢一兩個禮拜
Btw呢句野哩度九成九人都啱用，可以用嚟覆多啲人

其他人都係係咁易屌下
見你次次都勁嬲咁打勁大段野先咁同你講

其實都唔止佢一個 不過得好少人係咁

棄game 前，
成副身家做咗ultimate totssf ，
揍緊女，等呀女訓覺就開 。

唔打大段啲表達唔到有幾撚柒燥

多人運動

上嚟打下野發洩吓諗住有得為圍下爐取下暖姐
阻到你就唔好意思啦

唔係話阻到我
都係嗰句睇開啲唔洗咁辛苦

今week 19兩隊輪換用。好dump春之前祭左隻upa搞到要被逼買隻blind黎用

上嚟發洩下冇咩問題嘅我覺得
唔好好似樓上有條友咒抽到好嘢又死全家又要俾狗雞姦呢啲戇鳩嘢就得

今年第一年玩，認真擺咗好撚多心機落去
所以獲獲比EA撚都真係好柒燥
睇開咗㗎啦，今個禮拜scripting都已經唔係好在意，不過ultimate撚到我咁，真係忍唔到了

抽倒好嘢要人死全家太撚誇張啦

小朋友咁

玩左咁多年已經睇化晒

真
唔撚想做了

好少事啫，今年大把人比心機搞運動，之後比人拉去坐監⋯⋯

你仲打到機上到網想點。

不如抽到好野就死一隻黑警好過啦

有冇片呀 各有各講好難幫到你喎

講到咁大我傷風都唔好意思去睇醫生

自己不嬲都鐘意用ps4揀/開包，上次西甲紅卡拎完等夜晚返屋企揀 都比佢收返

都係想搵人呻下姐 呻咗冇咁嬲

同佢講你愛佢

關心你啫
真係feel到有d誇張

Bb告依家仲夠唔夠力諗緊tots messi定佢打cam

嗰日要3點幾前準時開game拎咗reward先有
ea知道出錯係之後入game拎reward嘅人全部冇紅卡
而唔係收返

入咗claim ur item list嘅嘢ea係唔會搞因為犯法

overall美斯勁好多
除非你5*skill move勁到下下扭空哂嗰種打法

垃圾game

96 美斯 同rg 美斯打cam差得遠唔遠?
唔遠唔up 住

由季初用到end game

94夠用 射波 左菇都仲係頂級 finess除左佢自己冇人勁過佢 但你預佢70分鐘體力

RG Neymar RG mbappe
TOTS mane
prime kaka
TOTS sancho
TOTS salah

打4231 前場放邊4隻入隊好同埋點排 唔該晒

我呢兩星期覺得唔夠力
成日比人直跑屈速 截唔曬個波
明明手控左先

我都係 不過用得500場左右

贏到3:0就俾對手禁pause
跟住咁樣等左15分鐘
熄game係咪當無左場

跑一定差啲架喇 不過陣地戰依然好勁 最強85

仲有500k

有無人放coins , 想收1m玩下

longyin2006 係咪呢到巴打

ea夠唔夠膽下集出埋Vidic

我自己覺得值得up 96用落夠力啲 扭波再responsive啲 同埋身位好少少 94而家要小心啲用

不過睇你成隊波budget係點 都差成80萬 其他位可以買到唔少top tier卡

Who 呀 dllm得張lewan收返埋佢啦

屌你老母開隻alberto俾我

利申比你隻豬後面果4隻字激嬲 唔係張卡

本身諗住all in落隻中場度 諗諗下都係擺大個頭算

完game先中 咁打多一個WL

不是無辜

in game 陣, tick 係硬吹

Push

Sony?睇唔到佢有無shush

玩膠知唔係佢

今晚中鏡花水月

屌又領先緊斷咗

斷咗？

Server廢到
好彩17w就停左

根據呢個po第10頁有個人既說話 我同你都要死全家

屌你老母21剩3
比Ea食兩場

澎爺出個Frd 大法

Post幾野個frd中乜中物
跟手就中

我開game課左1pack, 好似$700
賣左幾次coins了

hkbn定pccw

Hkbn

屌佢老母係要做鳩我，個龍自己衝出嚟我屌佢老母EA冚家鏟

諗緊係咪淨係hkbn斷

網上含都會斷
不過依排無乜事

見你好似成日都斷

被ea選中嘅ac

哩兩個明明一線頭質素
但係次次我都會skip

真
多謝巴打明白

今晚再出ultimate sbc

無sbc, 靜3日至sommer heat, 此驚已完

中kimmich

好過我

今日hkbn食左三場

中mane, 唔錯

再出ultimate sb好多人可能做唔到了

第2包deluxe tots 到時宜家終於贏一次ea
仲有第3包同 ultimate 未做賭唔賭埋好

比條生路黎

我夠肥都要諗

再出sub9真係我變sub9

話時話sommer heat 似futties
兩張卡面一張nominee一張winner

我冇曬肥
再出要用Coin買人做

你可能捕住有冇出錯 有即刻做

捕到實做

上次西甲一知道即刻叫個Frd 開

依家時間閪先衰
成一點叫fd開嘅話比人屌到仆街

驚尾唔賭幾時賭

Varane 勁
Replace Eder 大upgrade

米列圖過左保養期

今晚EA你夠薑出多次ultimate
我01:05同你做完submit抽埋佢

而家打rb ja 影響少D

同好

朋友

推

我會唔揀兩張RG
Kaka
Mane Salah Sancho

點解ben sir 個價硬過朗咁多

夢乃比例贏太多

個樣始終差D

正宗on9仔開波無耐兩射兩入球學人串柒柒跳舞full replay ea救得你幾多次

係
本身好地地
唔知做乜睇唔開走去再整

巴打識貨 我第一隻實碟就係佢 不過唔係av黎

真

桵空
水卜
夢乃

我第一隻實碟係園田美櫻
仆街買完之後佢就引退

佢仲好似係SOD

以前好鐘意睇佢
已家老左
So sad

想問巴打們話UT都係玩多幾個星期，咁係咪大概出多一兩次就會無活動，直至fifa21？

姐姐片

Momo有少少作狀
有時鍾意有時唔鍾意

本來歐洲盃應該仲有活動
我估依家都會有啲紀念下掛

WL 60分鐘 2:2 岩岩好底線橫傳 TAP-IN 準備入第3球條友走場

點解都打到game尾 仲係咁多on9仔

好多人未睇化

仲唔比你屈撚死

打成點

無啦 上唔到e 失太多on9波 頭先同蝶巴砌過隊波 好返好多

隻普金雲迪克對住啲tots真係猶如紙板

各位下年見

而家完全冇人會RQ
好嘥時間

下年見

好過未買就引退
我幾年前托個fd買北野望
但佢買唔到
之後就引退
到我去時搵幾次都搵唔到
終於係4年後一間中古店買到合集

有無人打過project insight

閪撚到

巴打送場後我卡住左 屌

超級閪人，sh住衝cam，正撚樣黎

係 開頭入第一球-6 即全套

跟住後場踢空氣

到我反級3-1 送番全餐 踢空氣 就3下pause 掛機

仲有咁多痴線佬

最重要 激撚死佢

呢個撚樣應該唔係香港人黎，之前我都屌過一次，都幾多人俾佢閪過

埋單22w 比EA DC兩場
想fifa20好頭好尾都唔得

其實全世界抽多次一定係最好 一開頭整個d人都唔會投訴 大家開心

有冇巴打Fanny 想熱身打WL

屌 成撚日都連到支那狗有冇得report佢地用vpn加課黑金架屌

可以打場

放1m coin 3$ 10k
有意tg oxchamber

Sorry 啱啱開咗場

Ok

應該打埋呢星期唔打了 攰

撞到條友亂玩牛尾巴同越位陷阱，玩到輸左幾粒就亂剷，game尾都咁多痴線佬

2個禮拜未入過12碼，加埋11/12場有12碼球球都撲到 cls

d 4格仔真係好煩
又沖又shu

但技術如何

Facebook有個fifa gp用咗兩張都是龍張圖

想問今week WL reward 係咪都係抽tots卡？

邊睇到
佢地最興 hold住個波等你出擊
等你失位咪爆
有咩技術可言 然後你慢慢食delay
最慘係你根本搵唔到5格對手

我都想打4格 ，之前係咁打4格，呢2個禮拜場埋都5格爆機隊

20-8，與E3無緣

無謂再講啦 變咗我唔啱

好重delay d波控到甩哂

今晚出隻毛盟奧力子

早做嘅人個包有問題 ea俾多包係賠償
遲做嘅人個包係正常 ea冇需要作出賠償
咁難理解咩

無驚無險又一個禮拜14w
唔洗再屌啦，唉都屌到口臭
各位有緣fifa 22再見

想要奧力子同費明奴
出既就唔棄驚

住

又未必嘅，始終Reddit都好多人屌緊unfair
ea真係想做好啲嘅
可能出個平啲嘅sbc例如85咁比啲無一開頭做啲人囉

岩，但見人有得抽第2次咪屌，輸打贏要

個市升番d wo竟然

米列圖 拉膠 Carlos 保定
4選2 係咪拉膠 同 Carlos 最好?

等到2046

如果EA有你就好

係

Eder untrade同nerf左

都唔係第一次啦
西甲個星期咪又係咁
事實係點屌都大撚把人玩同課金
PES又唔爭氣
咁點解仲要改

領先緊80分鐘後人哋開press應該點做？
今個星期好多次最後俾人連追幾粒
完全守唔到

打成點 咩戰績

今日對過隻opara又快又靈活存在感勁高周圍都見到佢咁

想問埋保定同米列圖係邊隻勁d ? 唔夠錢換曬2隻

保定勁啲

無打啦 14停左
太攰 唔知打黎做咩

3w停左

今次處理得唔算差啦其實

利申: 我都冇受益到

Same

OBS
轉4512

係咁俾人屈陣 我就90-95 squad人地就96-99 squad

咩係OBS 求指教

我會打5212 一隻防中拉後打多隻cb
Sub隻cm/cdm出黎
前面2隻就拉邊 攻中要入隻快馬出黎遮線同打反擊

你去買野飲
要珍奶 佢比錯左珍綠
貨不對辦咪賠返杯野飲比人
之後發現錯咪修正
唔通後面d人買珍奶 要送返珍綠比佢地咩
咩logic

人地冇放銅卡咋喎

其實無謂拗啦你都唔明

想問下大家會揀moment rio定tots ramous

Stoichkov 好撚柒勁，忍唔住又要吹奏下
打右翼，cut in左腳基本上起到腳就有

可能我get錯你意思
不過隻game係咁架啦 無話屈唔屈卡架喎

訓醒見你嘈呢樣野嘈到而家都仲講緊

有冇pc friendly?

唔明嘅係你一句講晒 遲做嘅個包根本冇問題 賠條毛咩

緊係明你諗咩
同樣付出 點解人地有著數 我冇
不過唔講了

呻下啫 我意思去到game好多包屁朗 我仲用緊baby rio打得好辛苦 不過正常嘅game尾梗係多爆機隊

Baby rio換左佢啦 是但整隻toty都得

諗下去到八十歲有人富貴有人閉翳
人比人比死人

11win收工算，反正打到上去都係抽垃圾

同埋game尾已經算好d
都易抽到d tots用下
開game打爆機隊仲慘
不過贏到佢地會好有滿足感

今晚突然間打到無哂mood

我都有少少想棄
場場唔係我中柱就對面中柱 on9 game
同埋係咁輸斬波同埋頭槌

臨尾都用返佩老大全疤上返個e
好彩成仔幫手上到15

我真係屌你老母 最後一場上金一 兩球禁區內平時入硬嘅都俾個龍救撚哂 射碼對面撲錯位都俾佢隻腳撞返走

啱啱射碼輸咗俾你

GG巴打
個幾下有FEEL救到波
得閒踢過

終於見識到支爆隊xiaolinlin

唔渣㗎喎

點？

打cam 一隻靈活左 有少少speed 走位靚既全能戰士 carry上翻g1 最後一個 fifa20 全30gWL

其實唔同時間已經未必同樣付出

個個鐘我如果食炒500k panic 全買先砌到

如果人人有份 又要講公平咩

佢0射門 唔知佢做乜鳩搵Diego carlos打LB 可能有錢得濟

有無人知卡呢個畫面點搞？

無晒反應
Wifi正常 plus都正常

你都唔明

硬吹

屌 萬能key

只係呢件事唔係用佢既諗法黎解 佢就係咁話付出一樣點解人地會有多d

其實成件事好簡單，係魚蛋論

終於

屌差啲俾哩隻大劣人偷到雞
下下都full慶呀full replay
好彩最後都俾我加時衝返佢鏡

我啲垃圾防守真係......

鄧你惨佢地舉啲例子完全唔對等
不過廢事加吧咀 完啦好冇

屌差啲俾哩隻大劣人偷到雞
下下都full慶祝full replay
好彩最後都俾我加時衝返佢鏡

我啲垃圾防守真係......

（頭先打錯字）

係咪好lag

我加時贏6:4時佢RQ
Show唔到比數

如果今晚有ultimate 我祭左r9佢

Lm

講得出做得到先係真男人

明明5格20ms左右ping都撞到大劣人
明顯佢啲人超順我就on9仔咁

最後一句，其實有咩唔對等 咁佢做果包係無問題既，唔通唔係事實？
其他人賠多包係因為佢地做果包有問題，咁佢果包有無問題？

卡係呢度點搞...

好打到好緊湊好爽

Of cuz

啱啱打咗場
古仔同sancho左腳射親都炒撚晒飛機
睇黎保鮮期完咗

本身贏12 輸3
upgrade做varane 贏2 輸 4

又燈sor

不過我平時17-20/30
而家18/23

話左啦
Sancho左腳同 馬列斯右腳is a shit !!!

寧願諗EA既 pack weight 係跟code既

閪pack weight佢直頭要remove再上架

話說我今日去超市買咗包薯片，點知原來嗰批係有問題既，咁間超市咪即刻換過第二批。
我好彩食完都冇乜事，不過有啲人就食到肚屙，咁間鋪頭梗係要賠翻包正常既俾我哋啦！點知有班買咗之後嗰批既話要賠埋俾佢哋，因為佢都係俾$8.9買。

上e gogogo

有冇巴打放coin

你就係TEAM YEEZY
上星期打過

我都係俾8.9 你理撚得我肚呵 我就係要埋你包壞既 咁先公平 點解有機會食錯野先有得賠

真
完全口頭鼻拗，啲例子又唔到point
不過算啦，反正都改變唔到

點呀

其實唔同
本身樣野有抽獎成份 , 仲要係限定一次性既野
呢樣已經差好遠
唔係咩雪糕 薯片 呢D無限量供應既野可以比
如果ULTIMATE GUARANTEE 可以狂做
我會做4-5個 重點係 呢樣野本質係
每個人 機會只有一次 中就中 唔中就唔中
利申: 中隻重覆既 仆街

話說今日我去卡鋪買遊戲王
我同前面fd買完 拆咗包裝 我得啲廢J 個fd就中好野
突然老細叫住我地 話我地買嗰批貨有問題 賠過包比我地
點知間鋪入面其他未買既人即刻起哄 要老細一人賠一包
老細心諗 下 你地都未買 賠條毛呀

依家上中文堂
一人比一個例子
類比得啱既 獲得紅卡99祝福一個

路維巴係咪無報WL
今個星期唔見你屌EA

重點係你買既嗰樣野有問題先有得賠啫，如果後嗰批都有咪變咗佢哋有兩包冇問題既抽？斷估唔會要人賠包有問題既出去掛

佢5g3w

屌 原來就係你 啱啱射碼果場

抽咗既收返曬
一人一隻sancho 加一包冇問題Guarantee
公平

俾你炒得閒frdly

有人祭咗有人qs咗有人入隊套現重覆 點收

咁勁
我仲卡住左係10W 連輸左兩場
等聽日先沖

gg 巴打我-6

全部人 所有卡 成個市場 回歸1:00既狀態
祭咗做sbc既包/開咗既卡 全部取消
總之由頭黎過

仆街 真係嬲撚到我 禁區內扭空哂你隻達屎都救到
不過都恭喜你上到

我覺得 你地道理係通
呢件事只係講緊 佢有好多批貨
第一批貨係次貨唔對辦 所以賠返個正常既比你
咁無買過野 同埋 買到正常質素既貨既 唔通又要賠咩
講付出都係多餘
大家都係咁上下肥料掉落去
我覺得件事最慘係在於 期待 一次性 運氣 呢幾樣野
講到尾係EA柒撚哂
出個包可以講返比你聽個機率有問題
唔改返咪算數 全世界SANCHO根本無問題
佢都ON9 做埋D多餘野

好撚多印尼仔全4/6ms 5格
我只係Aim 20淨5
之後盡打
成個Frd list 無人上e棄晒，係得一兩個22

始終都要覆

早做: 0.5+1 遲做: 1
早做得益大咗，但大家都係付出咁多(89squad)，點解早做就可以有著數？個sbc有冇講過話早做就可以多一份獎品？冇。咁所謂捱夜早做係付出多咗(我見有人咁講)係唔成立

舉個例子
政苦派錢，登記就會派一萬。15/6前登記既人，system出錯原來只係派咗$5000。政苦補償，15/6前登記既人補派多一萬蚊，total $15000。15/6後登記既人只係拎到$10000。你覺得有冇問題？你會唔會話 唔通遲登記既人 要送返$5000比佢地咩

巴打舉既珍奶例子，只係因為珍奶個價值太低，蝕咗都唔覺，所以你先覺得冇所謂

其實唔係多咗份獎品 係賠償
係佢出錯既賠償

相信佢咁做更加仆街
同埋技術上佢做唔到 市場交易太大
EA唔好咁撚度縮就得
全世界 出多次比人抽啦 屌佢老母 你抽三次 我抽兩次
條氣都順呀 抽唔到 自己無運

屌想祭張r9都唔得

我覺得好多人第一次整都唔會知個包係有問題
（應該係得抽到outpack player個班人先會知）
所以如果第一批人抽左in pack player個班人都賠咪唔公平囉 我明你呀

公平應該係剩係賠抽到outpack player個班人先賠就岩

aduriz平到

你個派錢例子係可以補返$5000
而家係pack嚟 兩個pack根本唔同 點比較呀

你既例子就錯喇
派少$5000 可以補派$5000 加埋$10000
咁開錯機率 點樣補返機率？

冇outpack player問題
係個pack weighing錯咗

阿度里斯
又一個時代結束
好快就到C朗 END OF ERA

96肥料
84 rating
抵到咁

Aduriz平做

平還平 應該極少人會用

唔打啦唔想比人撚

依張擺明做嚟當肥都抵啦

到時出99 幾百萬 點做

以為會又出五大個pack

隻Aduriz 66 stamina
會唔會半場就斷氣

依家係買野/抽獎
唔係派錢

有咩唔同？一pack入面有$5000，一pack入面有$10000。
你係多咗個機會拎多咗錢喎。
你咪當錯果pack可以拎到 $2000-5000，正常pack係$2000-10000。

你地咩立場都好，都要注意返個所謂有問題嘅pack係出好野(Sancho)機率高咗，佢收返再出嘅時候好野機率係少咗。我幾肯定依樣先係最大問題，如果第一次出係sommer離奇地高嘅話應該少好多人嘈

好老實講，有得揀應該好多人都寧願要有問題個pack都唔要正常個pack

諗起career mode個牙朗
近呢幾集係會跌得超快
打一季stamina可以得返七十幾

Teekz個啲鳩開都中kdb
又比佢執返200k
公平咩

想知佢career mode幾歲會要求退休

連續兩場都係對大陸人
係我太廢定有神奇力量令到人哋射親都有

（哩場加時我打到6:4人哋rq，show唔到比數)

（哩場89分鐘先3:2負碌贏）

用緊Fuchs + Soyuncu + Alison 鐵3角

唔係話有人抽到 carlos咩 ？

錢係可以賠返5000就得 如果派少咗
pack係賠唔到 點樣賠半個pack畀人

睇番你講第一句
登記就會派一萬
點解會有5000？ 無啦啦關pack咩事 仲問有咩唔同

佢做咗 deluxe

YouTuber個機率同我哋平凡人點會一樣

上面有人講到話個pack有問題，令人中outpack嘢
其實中outpack嘢嘅人，1000個都唔知有冇一個
反而sancho已經係一個w啦
同食咗嘢導致嘅負面影響，根本冇得同日而語
個pack改壞／好亦好，EA一日唔解釋箇中原因都有責任去俾benefit of the doubt所有人

你講得啱呀 個問題其實係EA欠我哋一個交代

tekkz之前個個禮拜e都成日抽垃圾

唔會有outpack嘢啦
條友做錯咗sbc only

依樣就算鳩數，西甲個次已經係咁
根本啲人繼續買同課金佢點會咁得閒理你

sor

所以咪話EA做得核突

講真你人人都補一包（總之哩個SBC係兩包）賣大包皆大歡喜咪得
你「補償」嗰包咪set到機率9成以上都中Sommer真係鬼知咩
宜家係要製造個「唔公平」嘅環境出嚟
仲要有班pack luck之鬼兩包都99咁
啲得一包嘅一定屌晒鬼啦

果次其實都好明顯system 無guarantee 西甲，都無咩好討論

17剩1
送一場瞓覺
希望撞到巴打

其實講到尾都係因為人地開好野

我好肯定如果機率離奇地高個個係sommer根本無人覺得有問題，只會個個係咁屌ea end game都唔派好野

同意 佢公平就唔會咁多人屌
始終件貨一年得一件

如果第一個pack淨係會出廢金non rare gold有冇人會嘈？

Aduriz係咪除左70 agility, 3腳, 66 balance, 66 stamina
佢都勁？

其實錯就錯在ea 收番原本個sbc, 唔收番比人哋知有問題然後自己決定做唔做，決定做個啲就再送1pack

年尾仲有人玩角球旗呢啲濕鳩野

除咗廢之外，其實佢都幾勁

因為好多人都唔知個包入面錯左d乜 咁多人無得賠實比人屌 始終你第一批就算機率錯都係一個抽獎機會 同埋都係有機會中99

駱巴表示 冇5sm唔算球員

未開無得補double

冇5 sm學人踢波

咪咁執著啦 咁都開戰

得182cm人仔學咩人70 agility

無睇開佢
真人係legend?

最多打龍

夏神復出打定j先

地方的射手咁囉
點都未到最TOP嗰堆，不過年年交到貨+長青，算係咁啦

Diu nei 個loading screen
Summer heat個feel似舊sbc番炒

Pope都好扭過佢

睇stat踢畢爾包連續4季入20+(計埋盃賽)都算勁

屌 試過俾佢rainbow 懷疑係你

我fdly先用佢佢好黃大仙feel

希望佢整勁啲卡先放出嚟

連登出左 6.15 記念emoji

- Re-released SBC Players

- These players will have boosted stats.

俾我做翻法比仔

15lv 拎邊隻好

Fabregas
Costa

LM
西甲
葡萄牙

做SBC一流

出返洛賓好嘛

冇人做gurantee ultimate

想砌番potm neymar

法比嗰陣冇錢做

又有咩

琴日出架

原來琴日？sor

有冇人覺得EA應該出返個高級版嘅EOAE小豬
覺得佢唔應該得88 連隻Aduriz都有96

我一開季佢打正選
再出我應該會做

希望有得用舊版本再upgrade

呢個難啲 都掛咗靴

又大崩市

夏神

周經啦

復活了

哭能咗

張otw

不知幾勁

20w達陣辛苦到我 仲有1場派有冇人撞

駱巴見到你17剩8 加油

打緊

今week打得好頹
可能17算睇下聽日點

頹到傻 真係唔可以一日打哂

Toty kdb tots里山 moment林8
點擺好？4231 or 4321

都市傳說，8個鐘就可以14勝

Career mode真係搵到d icon黎玩

爭一場17w
搵咗10分鐘都搵唔到人

其實上得e既 4個鐘左右就14

打到走場 應該唔洗4個鐘

10/23淨七場贏一場都搞掂
咁樣輸足七場
我del game算
玩完一肚氣

Guarantee又中後衛
仲要入唔到隊

路維巴之前聽你屌

但我又覺得tots 阿路幾好用wo

BB真朗係咪垃圾黎？見佢都成球野
除左無雙5星 同其他1m既前鋒比係咪算top?

Qs 啦反正入唔到

是但一隻tots前鋒都屌打佢

冇雙5/5，假架啲朗

我都想砌依張 成隊人得返依張rg好礙眼其他個d又買唔起

Tots sancho打st定cam勁d

點先可以買到 cf-> cam, 電腦,app, ps4 都用曬都買唔到

為咗VVD用van aanholt係咪好on9?
全隊得prime告tradable
本來用緊reguilon同Diego carlos

De jong 右cm
lucas 左cm
cyprien ST
咁左閘可以用其他

用電腦一定買到架，你一refresh 完 就mouse click buy now 同keyboard 狂禁enter

比我就唔用vvd

左閘可以用Robertson但無錢買

85Robertson

洛賓好似冇5* skill

得4 2
打防中

High low work rate

有佢就冇所謂啦，其他人牛咪ok

Moment洛賓

用硬吹輕鬆玩DR算啦

入唔到隊唔QS/祭 正仆街

求集氣

埋個靚齋

反正棄左 用晒啲卡做ultimate好無

輕鬆打

好用 但隻左腳真係跛

冇晒勁人打
我咁廢都上倒g1

4隻5腳想射到人網都穿

掂硬

贏一場後再送一場俾兄弟

想問下
如果用朗10chem會搞到3隻7/8chem
定朗8chem +其他full chem?

早講我玩左5場就棄左

勁

我哩啲14戰士哩幾個星期都上到17仲有剩

朗係tots？
係就佢8 chem is ok

呢d時間先要打
打完自己j下以為自己勁左都好

Let’s go

Yes ah

炒緊條衝cam傻閪6:1
佢og兩球hang係到

求唔斷線

我了

唔好俾個波出界

人棄我取
第一次上e

tots mbappe carry

多謝支持
有一場可送，留言夾時間撞

Btw mbappe值唔值由92上佢tots

我sm淨係識基本
都係靠彈彈波搵位抽

只係用過rg totgs 同tots
Tots 係神，有佢可以當1:0入game

Varane 係咪無介紹錯呢

真

用過兩隻，overall Feel到係慬次tots vvd，但手動遮線同標更佳

我用d Carlos + Eder
Stat 可能唔差過 Varane 但一定無個種穩 同埋派撚左好多膠

包皮 又係bugs

今週對三次 擺明對面唔勁或者最多同lvl

都on99 咁求其直線 或55波 撞贏晒

惡夢黎

5場3勝依家衝11